{
    "results": [
      {
        "question": "¿En qué año vendió Comcel su primer celular?",
        "correct_answer": 2,
        "answers": [
          "1998",
          "1990",
          "1995",
          "2000"
        ]
      },
      {
        "question": "¿Cómo se llamó la primera tarjeta de comunicación prepagada en Colombia?",
        "correct_answer": 0,
        "answers": [
          "Tarjeta Amigo",
          "Tarjeta soy Colombia",
          "Tarjeta Claro",
          "Tarjeta Claro que puedes"
        ]
      },
      {
        "question": "¿En que año se unifica Comcel y Telmex para crear Claro Colombia?",
        "correct_answer": 0,
        "answers": [
          "2012",
          "2010",
          "2015",
          "2001"
        ]
      },
      {
        "question": "¿En que año pone Claro en funcionamiento su red 4G LTE?",
        "correct_answer": 1,
        "answers": [
          "1990",
          "2014",
          "2001",
          "2024"
        ]
      },
      {
        "question": "¿En qué año se lanzó Claro Música?",
        "correct_answer": 1,
        "answers": [
          "1999",
          "2015",
          "2005",
          "2024"
        ]
      },
      {
        "question": "¿cual es la función principal de Mi Claro App?",
        "correct_answer": 3,
        "answers": [
          "Realizar consultas",
          "Realizar trámites",
          "Consultar estados de cuenta",
          "Todas las anteriores"
        ]
      },
      {
        "question": "¿Quienes fueron los primeros en realizar pruebas 5G en Colombia?",
        "correct_answer": 1,
        "answers": [
          "Gobierno y cableras",
          "Claro y Nokia",
          "Nokia y Com SAS",
          "Nokia y Motorola"
        ]
      },
      {
        "question": "¿En que año lanza Claro el Primer Centro de Experiencia de Internet of Things en Colombia?",
        "correct_answer": 3,
        "answers": [
          "2001",
          "2024",
          "2005",
          "2018"
        ]
      },
      {
        "question": "¿Con quién hace alianza Claro para realizar el piloto 5G?",
        "correct_answer": 3,
        "answers": [
          "Con la Alcaldia de Medellin",
          "Con Ruta N",
          "Con Nokia",
          "Con todas las anteriores"
        ]
      },
      {
        "question": "¿Qué beneficios tiene ser cliente Todo Claro?",
        "correct_answer": 3,
        "answers": [
          "Tener servicios en casa + plan postpago",
          "Más velocidad en el internet Hogar",
          "Descuentos exclusivos en equipos de ref. seleccionadas",
          "Todas las anteriores"
        ]
      }
    ]
  }